啱啱發左一個好奇怪嘅夢

好舒服 同你做咗好多好舒服嘅野，突然間你唔見咗搵哂成屋都唔見，之後打俾你又唔通再打就打極都打唔到然之後就醒咗 唔怪之得山咗咁多次度門都係開，你同我面對面會突然間消失

醒來了 夢散了 你我都走散了

走了

慢慢唔會再夢到你

輕度弱智

你？

連續兩晚發夢同EX做愛 代表咩
利申 絲

怎麼了 你累了 說好的 幸福呢
我懂了 不說了 愛淡了 夢遠了

代表 你有生理需求 其實夢入面嘅對象係邊個唔重要 重要嘅係你潛意識知道你有需要

唔好迫我解決你

真係唔重要？

我曾經上網Search過話唔關事 發春夢係連只係見過一面嘅人甚至未見過都可以做對象 最重要嘅係發夢等於將你嘅潛意識放大 發春夢都係一樣 你有需求你就會發春夢

夢中扑野?

第一次 仲要有舒服嘅感覺

唔關事就得 最近先嘗試忘記佢

唔關事 最緊要你唔好諗太多就OK

好想有個人取替佢

嘗試搵啲嘢搞到自己忙啲 再唔得咪識多啲人囉

依家咁嘅時勢 點忙點識人啊...